繼Guardian Tales後，又一高質手機驚《二之國：交錯世界》開設中文官方網站，「吉卜力」「久石讓」參與製作

由 LEVEL-5 與 Netmarble 聯手開發的新作手機 RPG《二之國：交錯世界（二ノ国：CROSSWORLDS）》（iOS／Android）於今日正式開設中文官方網站，並於當中釋出故事、角色、幻獸等情報，供玩家參考。

《二之國：交錯世界》是由企劃／製作「 LEVEL-5」、動畫作畫「吉卜力工作室」、音樂「久石讓」的豪華陣容所打造，以存在於別處的另一個世界「二之國」作為舞台的奇幻作品，其特色是彷彿置身於動畫世界中冒險般，以充滿臨場感的畫質所描繪的廣大世界。本作的音樂也收錄多首由「久石讓」打造的《二之國》系列樂曲，並邀請多位知名聲優參與演出。

今日開設的官網中公開了一系列本作特色的介紹，包含由參加虛擬實境遊戲《SOUL DIVERS》β 測試的玩家們所展開的壯大「故事」、以劍士為首的 5 種「職業」、將成完玩家助力的「幻獸」、構成世界的各個「地區」、能進行客製化的據點「王國」等。

lv5 d 電話GAME真係等佢出左先算

不過提返大家netmarble騰訊持有17.7%股份

繼續鬥黃

lv5 =唔課冇得玩

當Netmarble七大罪咁，玩完PVE睇完劇情就棄啦

唔係黃點鬥黃